\documentclass[article,a4paper, amsfonts, amssymb, amsmath, reprint, showkeys, nofootinbib, twoside]{revtex4-1}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[colorinlistoftodos, color=green!40, prependcaption]{todonotes}
\input{preamble}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{color}
\usepackage{boldline}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{tcolorbox}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{subcaption}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[pdftex, pdftitle={Article}, pdfauthor={Author},pagebackref=true,colorlinks=true,linkcolor=blue,urlcolor=blue,citecolor=red]{hyperref} % For hyperlinks in the PDF
%\setlength{\marginparwidth}{2.5cm}

\bibliographystyle{apsrev4-1}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}
\title{ \huge \textcolor{red}{GUÍA  DE PROBLEMAS N° 9} \\ NIVEL 3 - 2023 \\ \hrulefill \\ }
\author{\large \textcolor{red}{La Física al Alcance de Todos - Prof. Daniel Córdoba}
}
\affiliation{}
\begin{abstract}
\end{abstract}
%\keywords{first keyword, second keyword, third keyword}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\maketitle
\thispagestyle{fancy}
\fancyhead[L]{
    \begin{picture}(0,0)\put(-20,-80){\includegraphics[width=3.5cm, height=3.5cm]{gofito_sinfondo.png}} \end{picture}
    }
\renewcommand{\headrulewidth}{0.pt}
\pagestyle{plain}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\definecolor{fondocuadros}{RGB}{236,231,231}
    Los problemas de esta guia son del libros: `Física general' (Máximo-Alvarenga).
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Problemas}
\begin{enumerate}
\item \textit{Alvarenga p90 - 15}\\
\input{alvarenga_p90_15}
\item \textit{Alvarenga p91 - 26}\\
\input{alvarenga_p91_26}
\item \textit{Alvarenga p134 - 19}\\
\input{alvarenga_p134_19}
\item \textit{Alvarenga p141 - 17}\\
\input{alvarenga_p141_17}
%\item \textit{Alvarenga p222 - 31}\\
%\input{alvarenga_p222_31}
\item \textit{Alvarenga p222 - 32}\\
\input{alvarenga_p222_32}
\item \textit{Alvarenga p372 - 25}\\
\input{alvarenga_p372_25}
\item \textit{Alvarenga p389 - 13}\\
\input{alvarenga_p389_13}
\item \textit{Alvarenga p414 - 15}\\
\input{alvarenga_p414_15}
\item \textit{Alvarenga p420 - 19}\\
\input{alvarenga_p420_19}
\item \textit{Alvarenga p615 - 4}\\
\input{alvarenga_p615_4}
%\item \textit{Alvarenga p620 - 11}\\
%\input{alvarenga_p620_11}
\item \textit{Alvarenga p622 - 13}\\
\input{alvarenga_p622_13}
\item \textit{Alvarenga p635 - 33 y 34}\\
\input{alvarenga_p635_33}
%\item \textit{Alvarenga p635 - 34}\\
%\input{alvarenga_p635_34}
\item \textit{Alvarenga p647 - 7}\\
\input{alvarenga_p647_7}
%\item \textit{Alvarenga p653 - 9}\\
%\input{alvarenga_p653_9}
\item \textit{Alvarenga p671 - 6}\\
\input{alvarenga_p671_6}
\item \textit{Alvarenga p687 - 25}\\
\input{alvarenga_p687_25}
\item \textit{Alvarenga p701 - 4}\\
\input{alvarenga_p701_4}
\item \textit{Alvarenga p466 - 4}\\
\input{alvarenga_p466_4}
\item \textit{Alvarenga p466 - 7}\\
\input{alvarenga_p466_7}
\item \textit{Alvarenga p499 - 11}\\
\input{alvarenga_p499_11}
%\item \textit{Alvarenga p543 - 4}\\
%\input{alvarenga_p543_4}
\item \textit{Alvarenga p544 - 9}\\
\input{alvarenga_p544_9}
%\item \textit{Alvarenga p824 - 12}\\
%\input{alvarenga_p824_12}
%\item \textit{Alvarenga p825 - 14}\\
%\input{alvarenga_p825_14}
\item \textit{Alvarenga p825 - 19}\\
\input{alvarenga_p825_19}
\item \textit{Alvarenga p861 - 10}\\
\input{alvarenga_p861_10}
\item \textit{Alvarenga p861 - 11}\\
\input{alvarenga_p861_11}
\item \textit{Alvarenga p862 - 17}\\
\input{alvarenga_p862_17}
\item \textit{Alvarenga p1005 - 4}\\
\input{alvarenga_p1005_4}
\item \textit{Alvarenga p1005 - 8}\\
\input{alvarenga_p1005_8}
%\item \textit{Alvarenga p1007 - 19}\\
%\input{alvarenga_p1007_19}
\end{enumerate}
\begin{figure}[h!]
  \centering
  \includegraphics[scale=0.7]{figuras/fig_alvarenga_p1005_4.png}
  \caption{Problema 25}
\end{figure}
\end{document}
